721其實有冇戰略共識?

立會上次破壞左係象徵性宣言, 今次都破壞曬, 除左衝入去佔領之外都冇咩意義？
定其實戰略係等9落單only?